［養狗人士］柯屎行遠少少

你地班無公德心的養狗人士

唔好將隻狗的便便 柯係警察宿舍 附近得唔得

我地係官、係警察英雄

有榮譽的

你地放狗唔執屎係要罰錢的！

推